/* 
  Localizable.strings
  memo

  Created by MinJun KOO on 23/03/2019.
  Copyright © 2019 mjkoo. All rights reserved.
*/

"DONE" = "完成";
"The Reminder sounds at %@" = "提醒在%@響起";
"Canceled" = "取消";
"CANCEL" = "取消";
"Reminder Settings" = "提醒设置";
"No Upcoming Reminder" = "没有即将到来的提醒";
"Reminder Time" = "提醒时间";
"You can not set reminders for repeatedly saved memo." = "您無法為重複保存的備忘錄設置提醒。";
"Modify Reminder" = "修改提醒";
"Copy" = "复制";
"Copied." = "复制.";
"Modify" = "修改";
"Delete" = "删除";
"Deleted." = "删除.";
"Cancel" = "取消";
"Reminder List" = "提醒清单";
"Date created by %@" = "日期由%@创建";
"Reminder was deleted." = "提醒已删除。";
"Reminder Time" = "提醒时间";
"Modify Reminder" = "修改提醒";
"The reminder time has been changed to %@." = "提醒時間已更改為%@";

"Theme" = "主题";
"Font Size" = "字體大小";
"Font Weight" = "字體重量";
"Haptic" = "觸感";
"Prevent Word Truncation" = "防止Word截斷";
"Calendar Mode" = "日曆模式";
"Notification Permissions Check" = "通知權限檢查";
"Buy Pro Edition" = "購買專業版";
"Read Me!" = "讀我！";
"Locking" = "鎖定";
"Cheer Up Developer" = "註釋為開發者";
"Rating" = "評分";
"Backup / Restore" = "備份/還原";
"Small" = "小";
"Middle" = "中";
"Large" = "大";
"Thin" = "瘦";
"Regular" = "有規律";
"Bold" = "膽大";
"Off" = "關";
"On" = "上";
"White & Blue" = "白色 ＆ 蓝色";
"White & Red" = "白色 ＆ 红色";
"Black & Blue" = "黑色 ＆ 蓝色";
"Black & Red" = "黑色 ＆ 红色";
"To Be Updated" = "要被更新";
"Week" = "週";
"Month" = "月";
"Backup & Restore" = "備份 & 還原";
"You can do it through iCloud." = "你可以通過iCloud完成。";
"Backup" = "備份";
"Restore" = "还原";
"You need to select a file named 'memoBackup.zip'" = "您需要選擇名為“memoBackup.zip”的文件";

"Notice" = "注意";
"OK" = "好";
"Your purchase history has been restored." = "您的購買歷史記錄已恢復。";
"There is no purchase history." = "沒有購買歷史記錄。";
"Try more features!" = "嘗試更多功能！";
"Remove Ads" = "移除廣告";
"Experience cleaner screens with no ads removed." = "體驗清潔屏幕，不刪除廣告。";
"Various Themes" = "各種主題";
"The new theme will continue to be updated, including the existing Dark Mode." = "新主題將繼續更新，包括現有的暗模式。";
"You can back up & restore memo recorded." = "您可以備份和恢復記錄的備忘錄。";

"Restore Your Purchase" = "恢復購買";
"Purchase" = "採購";


"You can not set reminder for text that are repeated every day." = "您無法為每天重複的文本設置提醒。";
"You can not set reminder for text that are repeated every week." = "您無法為每週重複的文本設置提醒。";
"You can not set reminder for text that are repeated every month." = "您無法為每月重複的文本設置提醒。";
"Reminder was deleted." = "提醒已刪除。";

"Notification permission had not allowed." = "不允許通知權限。";
"Set Up" = "建立";
"Notification Permission has already been allowed" = "已經允許通知許可";
"Provisional" = "Provisional";
"You already purchase Memoment Pro." = "您已經購買了Memoment Pro。";
"Pro version is available for purchase." = "專業版可供購買。";
"Thank You" = "謝謝";
"The developer will be happy if you write down your app's wishes or compliments." = "如果您寫下應用程序的願望或讚美，開發人員會很高興。";
"Leave Comment" = "發表評論";

"SUNDAY" = "星期天";
"MONDAY" = "星期一";
"TUESDAY" = "星期二";
"WEDNESDAY" = "星期三";
"THURSDAY" = "星期四";
"FRIDAY" = "星期五";
"SATURDAY" = "星期六";

"%@년 %@월 %@일" = "%@년 %@월 %@일";
"%@ %@, %@" = "%@ %@, %@";



"Single tap to write memo" =  "單擊即可撰寫備忘錄";
"Write a simple note with a click on the screen." = "只需點擊屏幕即可編寫簡單的筆記。";
"Double tap to set reminder" = "雙擊以設置備忘錄提醒";
"Double tap the note you have created to set the alarm. Does not ring during in-app. (Alarm permission required)" = "雙擊您創建的音符以設置鬧鐘。 在應用內不響鈴。 （需要報警許可）";
"Buy a Pro version to apply a variety of color themes. Themes will continue to be added." = "購買專業版以應用各種顏色主題。 主題將繼續增加。";
"Widget available" = "小工具可用";
"You can easily check memo and write memo with the widget." = "您可以使用窗口小部件輕鬆檢查備忘錄和編寫備忘錄。";

"Please read it!" = "請閱讀它！";
"Getting Started" = "入門";

"Write A Memo" = "寫一個備忘錄";


